dbName: rajyinde_slatan
dbUser: rajyinde_slatan
passwd: software
domain: rajyindee.com

C = complete
P = Pending

20150601
- แก้ฐานข้อมูลและโค้ดให้รองรับรูปได้หลายรูป
- ระบบซูมรูป
- (C)แก้รูปแบบราคาให้มีคอมม่าคั่น (currency)
- แก้รูปแบบบิลตามแบบที่พี่เบียร์ส่งมาให้


20150507:
- (C)หน้าพิมพ์เอกสารเสนอซื้อ และอัพโหลดเอกสารที่เซ็นแล้วกลับมาที่แอดมิน
- (P)ดูหน้ารวมยอดการสั่งซื้อ ว่ามีโปรดักกี่ชิ้นที่สั่งมา แยกตามช่วงเวลา
- (C)หลังสั่งซื้อเสร็จ ให้ถามเลยว่าจะพิมพ์มั้ย